俾人係IG呃左口罩

事情係我家姐係IG同人訂左口罩，今日條友IG del哂相又block 左whatsapp。
請問可以點算TT？？

咁嘅ac都肯信

弱智先係Facebook IG買嘢
拉

......我都唔知咩

有bank acc就報警得啦

我都唔知講咩

有名有銀行ac，報警話咁易

佢知錯了 TT
屋企最後得幾個仲要4個人用，太趕急冇諗太多買左

而家報警班黑警會唔會做野

唔會

照報啦
個個都唔報咪助長班仆街
以後要比訂果啲一律唔好買
一手交錢 一手交貨

好等陣送工去報警

個ig名亂打嘅咁都有人信

佢之前果個唔係呢個名

樓主傻X瓜

up

唔好傻啦，呃得你就唔會用自己戶口
年中唔知幾多人俾人執左身份證去開戶口，洗黑錢話咁易。
Case closed.

重以為有人咁醒目 終於有單係呃到賣家

知錯架啦

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳